let savollar28 = [
    {
        numb: 1,
        question: "band",
        answer: "B. musiqa guruhi",
        options: [
            "A. to'da",
            "B. musiqa guruhi",
            "C. jamoa",
            "D. ekipaj"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "barely",
        answer: "C. zo'rg'a",
        options: [
            "A. tez-tez",
            "B. hech qachon",
            "C. zo'rg'a",
            "D. har doim"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "boring",
        answer: "A. zerikarli",
        options: [
            "A. zerikarli",
            "B. qiziqarli",
            "C. xavfli",
            "D. foydali"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "to cancel",
        answer: "D. bekor qilmoq",
        options: [
            "A. rejalashtirmoq",
            "B. tasdiqlamoq",
            "C. taklif qilmoq",
            "D. bekor qilmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "driveway",
        answer: "B. yo'lak",
        options: [
            "A. piyodalar yo'li",
            "B. yo'lak",
            "C. avtomobil yo'li",
            "D. velosiped yo'li"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "garbage",
        answer: "C. axlat",
        options: [
            "A. ifloslik",
            "B. oziq-ovqat",
            "C. axlat",
            "D. kiyim-kechak"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "instrument",
        answer: "D. asbob",
        options: [
            "A. vosita",
            "B. o'yinchoq",
            "C. qurilma",
            "D. asbob"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "list",
        answer: "B. ro'yxat",
        options: [
            "A. karta",
            "B. ro'yxat",
            "C. jadval",
            "D. diagramma"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "magic",
        answer: "C. sehr",
        options: [
            "A. fokus",
            "B. illuziya",
            "C. sehr",
            "D. fan"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "message",
        answer: "D. xabar",
        options: [
            "A. maktub",
            "B. qo'ng'iroq",
            "C. elektron pochta",
            "D. xabar"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: "to notice",
        answer: "A. payqamoq",
        options: [
            "A. payqamoq",
            "B. e'tiborsiz qoldirmoq",
            "C. o'tkazib yubormoq",
            "D. unutmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: "to own",
        answer: "B. egalik qilmoq",
        options: [
            "A. ijaraga olmoq",
            "B. egalik qilmoq",
            "C. qarzga olmoq",
            "D. sotmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: "to predict",
        answer: "C. bashorat qilmoq",
        options: [
            "A. takrorlamoq",
            "B. tasvirlamoq",
            "C. bashorat qilmoq",
            "D. tushuntirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: "professor",
        answer: "D. professor",
        options: [
            "A. o'quvchi",
            "B. shifokor",
            "C. tadqiqotchi",
            "D. professor"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: "to rush",
        answer: "B. shoshilmoq",
        options: [
            "A. sekin yurmoq",
            "B. shoshilmoq",
            "C. ikkilamoq",
            "D. to'xtamoq"
        ]
    },
    {
        numb: 16,
        question: "schedule",
        answer: "C. jadval",
        options: [
            "A. taqvim",
            "B. vaqt",
            "C. jadval",
            "D. vazifa"
        ]
    },
    {
        numb: 17,
        question: "to share",
        answer: "A. bo'lishmoq",
        options: [
            "A. bo'lishmoq",
            "B. saqlamoq",
            "C. olib qo'ymoq",
            "D. yashirmoq"
        ]
    },
    {
        numb: 18,
        question: "stage",
        answer: "D. sahna",
        options: [
            "A. kinoteatr",
            "B. konsert",
            "C. teatr",
            "D. sahna"
        ]
    },
    {
        numb: 19,
        question: "storm",
        answer: "C. bo'ron",
        options: [
            "A. yomg'ir",
            "B. qor",
            "C. bo'ron",
            "D. quyosh"
        ]
    },
    {
        numb: 20,
        question: "within",
        answer: "B. ichida",
        options: [
            "A. tashqarida",
            "B. ichida",
            "C. yonida",
            "D. o'rtasida"
        ]
    }
];
